如果你想要 分手圍爐/分手療傷/復合經驗

每一個人都有可能經歷分手
但並唔係每一個人都可以順利咁捱得過個種痛苦 順利咁成長或者move on well
於是我開左2個tg谷俾所有失戀既巴絲們入黎療傷/圍爐/叫春/吹水/聽下復合或者move on故事

無論你係咩狀態 分左手一日或者一年/想復合或者唔想復合
都歡迎你地入黎同大家傾下計 揾下正能量之餘又聽下過來人既經驗

被分手
呢個谷本身一開始係為左有個地方俾分左手既失戀巴絲叫春同埋互相鼓勵（或者你可以話係互相分享復合既方法）

現時個谷發展到有50人左右 雖然暫時未有人成功復合 但我地圍爐圍左一段時間後 大家都有好大既改變
有d已經喺情緒低谷入面解脫左 慢慢開心返 正能量返
有d已經唔再覺得痛苦 反而覺得開始逐漸清醒 揾返理智既自己
有d已經進入冷靜期 成熟咁考慮段關係既真正問題喺邊
有d已經識得點樣控制自己情緒 唔再感情用事 衝動累事
甚至有d已經move on左 成為更好既人 迎接下一個

主動講分手
我都開左一個tg group俾主動講分手 但覺得走不出陰霾或者擺脫唔到情緒既巴絲
因為有個谷友提醒我 其實分人手個一方都可以好hurt 但從來無人照顧佢地既感受

分手總有原因 傷透既心同埋錯左既感情除左需要你分手斬纜之外 亦需要你俾時間同空間自己去休養生息 克服情緒既起起落落

呢個谷比較少人 但如果你覺得分左手仲係覺得痛苦 歡迎大家入黎發洩怨氣/叫春/宣洩情緒/尋求開解

----------------------------------------------------

以下就係關於復合或者分手療傷既post或者文章
兩個谷入面會有多d類似既資訊 但呢度就擺低幾個拋下磚就算

1. 如果啱啱俾人飛，想復合既，千祈唔好lur地！男女都係！ - 分享自 LIHKG 討論區

2. [唔好lur地] If you are nothing without the suit - 分享自 LIHKG 討論區

在此多謝柔道部主將黑熊 佢2個post簡直係警世文 復合必睇

另外，喺Dcard度都有幾個關於復合同埋吸引力法則既post
3. 實作吸引力法則來復合 - Dcard 感情板

OK

拍咩拖努力d 搵錢，有錢咩女都有得屌，無錢豬西都唔so 你

sorry 第二條link有問題